現職公務員上班吹水區

有無現職cs一齊入黎9hea吹下水

岩岩放左工喇wo

番咩

好悶

攞到趁紙 早左收工

收左啦吹乜野

仲未走

垃圾文職

收左工返埋歸啦

有無人outside work
想搵但又只想返兩三日

去做dc9囉

車牌都未有

觀塘某政府部門

灣仔公務員扮工中

灣仔邊度

觀塘好大雨

深水埗留名

你班撚樣公務員 番工時間上連登搏屌？

人做公務員 我做公務員
做個食物鏈最低層既

灣仔+1